日常戶口去邊度開好?花旗 /富邦/上商/星展？

無可能全數走資，都要留一個出糧戶口，邊間銀行用得過？

CITI for sure

花旗美金戶口點樣轉港紙

直接轉去自己個港常戶口

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！